信用卡簽賬獎賞唔要現金回贈正on9

要乜撚嘢coupon?
要現金回贈可以用payme FPS返銀行戶口套現，又唔會過期，啲錢鍾意點洗就點洗

好似又好有道理

但hsbc 最紅積分可以多2倍
現金回贈做唔到

儲里數點睇?

d積分要黎找卡數咪一樣係現金回贈

積分 = 250$ 回 1$
現金 = 100$ 回 1$

其實 miles 換機票平到幾多？

無留意 因為少去旅行
同埋手續好似幾煩
習慣上機票網格價

匯豐最紅自選就有 2.4%
如果唔係嗰個 category 就用其他現金回贈卡

到最後都係現金回贈最好

好撚後悔儲miles
今年d miles變哂垃圾

有留意開就知儲分風險大

就咁HSBC都一年回左3800

至紅？

🤘🏻

我d里數卡放棄曬轉緊做現金回贈
望住個asiamiles網就躁

你而家想飛去邊呢

除左新客戶送分
其他都唔好搞
搭Qatar去歐洲成日都有3500$來回
儲辛苦為乜

有冇人用渣卡張直卡
現金回贈1.5%
唔明點玩
佢果1.5%係點比我

miles我依家比你，你可以點用
cash is king

咪儲入系統，夠50以上可以轉落信用卡抵消簽賬

國泰要經過疫情後仲未執先

Login Online e banking 去360 全面賞換

巴打知唔知渣打信用卡可以點交卡數
第一次交

pps / fps <戶口號碼係信用卡號碼>

可以用轉數快交卡數？

可以 但睇你用邊間app tag&go係support

匯豐 轉數快呢？ 唔該巴打
今日最後一日...想快啲找卡數但唔識

匯豐唔得
你pps 咗先啦 12點前 會計息

我冇pps..

之前有$75

垃圾冇鬼用

最煩係好難換機票 全部都係d衰時間 換兩個人難度再增加
有時捕住d機票特價 搵d平過平均既仲易d

儲落二千分，幾時再開兩倍？

申請啦on9 冇就大曬唔使還？
申請果刻你冇計劃過㗎

Tap and go 係debit card...

係用佢個fps 唔係叫你用佢張卡

果陣問 佢話可以櫃員機交
但去左櫃員卡都冇個位比我交

一個月食rebate都有1k

HSBC VISA Signature 抵唔抵玩？

咁你係咪有SC銀行戶口吖

冇丫得信用卡

咁你冇緊係唔得啦

唉...搵Fd幫我pps交左先
我聽日去申請pps
唔該巴打

你咁遲淨係得返去ATM入cash交，其他方法要預兩個工作天

其實唔一定換機票

Atm研究左好耐 唔知禁邊度交...

換撚左電子野啦
根本出機票都唔知幾時飛到
但計落就知唔換機票其實好蝕 其他野d miles mark up 得好勁

定係直接打戶口號碼然後入錢？

入咗張卡應該有得揀存款㗎喎，同ATM卡一樣

邊張卡好？

屌佢老尾東亞 通知都冇聲

citi cash back點睇

係咪就咁賞付款就得

由第一張信用卡我都係為迎新+現金回贈
里數從來唔儲, 寧願比錢買平機票

匯豐學生卡可以點玩最抵岩岩用冇幾耐

咁而家啫係邊張卡回贈最好， 成日比啲卡Policy fake

抵
selected category 3.6%, others 1.6%
時不時又有額外簽賬回贈

無人叫你用垃圾銀行

citi hsbc 都無伏啦

Red 出咗贏撚晒

大家最紅係揀左乜
我揀左家居
今年揀賞滋味應該無咩機會用

用第二張ATM卡，之後有得揀信用卡繳費，之後打CARD NO，再打銀碼

Vs + red並用=簡單win

Pps 好似7點截

用匯豐app都交得㗎

atm機都分兩種
寫明有 現金存款 嗰d機先可以找卡數
至於邊度有呢d機，上銀行網頁睇地圖查啦

Vs red and scsc

用緊 簡單直接唔洗煩 夠$200回贈就自動過落下期卡數

點睇simply cash 之前想lam佢個迎新 4000回1000 lam完而家唔知仲用唔用好

點教 求教學

有呀我樓下果間有 識了唔該巴打

梗係唔係, 每次我都換百佳禮劵, 橫掂都要買送, Maximize points value .
換機票積分最On9, 用分換的基本上都冇位,或者D飛機時間好差, 冇錢唔好去旅行

Miles隨時貶值 你又吹佢唔脹

個個話miles無用，其實都係睇你點玩姐。
你換business或以上咪好抵，如果你換y class就不如唔好換，同埋你一開始都唔應該玩miles

好耐冇開2倍 之前有都係支那嘢 用唔落

普通零售得1%？ 食野外係咪red會好d

Citi reward 用家

恒生cash dollar 想套現現金係咪得換coupon方法？

唔驚封賬戶咩

驚乜看，當你日常消費ja

飛到先算啦

仆街蝕鳩左
得閒錄下先

你

red屈網上簽賬4%

HSBC 可以，用PAY OR TRANSFER 直接轉入張卡個NUMBER 度

現金回贈=真係有錢落袋
筆錢鐘意點用就點用
就算唔用既話都可以直接扣卡數
等同買野即時有折

換里數=只可以用黎換機票
仲要換埋d濕鳩時間同位
亦都因為里數係會過期
所以要焗住自己係過期前一定要去旅行
而旅行又係一種消費活動
引致更多不必要駛費

答案：覺得飛行里數可以單憑機票價格就可以claim話等值於該筆現金既人正一傻西瓜黎

如果無得申請最紅自主獎賞，你都係cut 咗佢，轉申請張red card 算啦

煩到嘔
仲未計燃油費&機場建設費&保安費...

lam 完迎新一年後cut 咗
而家用𡁵sc 1.5%同red 4%

攞正牌比你可以信用卡增入payme 點會封
頂多改到好似5仔期下d卡 無rebate姐

去返合作商戶埋單找CASH DOLLAR都得

不如回正題
同而家飛去邊冇關

呢種咪就係信用卡既簽賬獎賞引來更多既消費既代表囉
屌你老味 我不如用cash back買過一張機票好過啦
Hsbc 張red card 4%回贈等同96折買機票
仲要慳出黎個4%既錢可以用黎去hktv 買野

不過可能入卡要入pin，有機會要另外request (好似唔係間間都會跟卡寄埋)，如果搞唔掂就揾朋友幫你交咗先，廢事被人收 late charge

係呀要Pin 但我冇
所以我搵左朋友幫我pps 交左

其實月結單有寫咩方法可以交
下次醒水早d交喇

都有2.4% 同埋交學費有回贈

而家打上去同card centre 講 睇下有冇得免late charge

呢張無乜著數喎

好唔該巴打

呢個combo
Vs最紅係揀飲食？

HSBC VS

使唔使特登出post講
係人都知啦

直飛上天

邊個叫你換而家 換年尾出年唔得咩

其實換飛行里數好on9 好多限制...但現金回贈 你可以自己搵好平機票 再唔係搵間平酒店 用呢d錢找卡數唔好？

miles同積分有如軍票

你係單拖係可以諗,不過要研究一下唔好傻傻地剩係換直接來回經濟位
同埋剩想換經濟位就真係唔好諗里數,多數都唔抵

其實我好彩有里數喺戶口
早排返HK先唔使硬食貴機票

試咗 應該得

依家d里數redeem愈黎愈西
儲黎升business都好難

好多都係食野同網上簽
普通買野都係用現金回贈仲好

師兄買咩買咁多

好後悔揀左飯卡
結果買最多係電子野

世界

有冇手足知渣打網上理財交唔交到東亞卡數?

可以FPS找卡數？
咁 信用卡八達通增值>八達通app>FPS卡數
少左個step

Miles 換到d冇乜平機票揀既地方咪抵囉
eg. 北海道，CX平時閒閒地都4-5K up

如果換台灣，東京，大阪果d咁多廉航選擇既咪唔抵囉

揀左做飯卡既話成大半年都廢左

真係屌佢老母
4.4%回贈轉哂現金卷(戲飛)

Miles卡好睇你消費大唔大
如果你學生哥每年用得萬幾蚊就不如儲cash dollar用得幾多就幾多

我自己平均一年飛3轉
Asia miles到而家都未換到張台灣機票
但自己消費唔大就唔想特登開張卡
屋企人消費大，另外比左張附屬卡我集中儲miles
不過問題係佢唔識英文一定唔會單拖去旅行
而家啲miles唔知點洗好

我又唔太好意思拎晒佢啲分自己一個去旅行

而家永續miles，消費少都可以儲下既

匯豐自主賞電器2.4%
如果其他類別就渣打1.5%
食飯就citi 2%
有冇巴絲好介紹其他好既現回卡 取代渣打1.5都得

交到 渣打個餡同pps一樣

係咪就咁當轉帳就得？

定要click 付款？

繳費

下次試下先，thx

網一定有教
平時都係轉數快交
有啲仲可以自動轉帳 直接扣你銀行錢

國泰唔會執嘅 最多畀中共收購啫

講錯 係轉帳
恆生係禁「XX第三方XX」

大家用開啲咩現金回贈嘅信用卡？

其實點解唔填張表 等佢自動係戶口找卡數

尋日見到可以換簽帳額
但加左3000分
宜家28000分先=$100

咁狼

有好多asiamiles...賣唔賣到錢

屌佢老尾，卡數都唔識交學人碌卡

有冇人知citibank 啲現金回贈可以點用？

每月1號都過$2000
以前賺$75好正㗎
而家賺得$30
當渣打請你食早餐囉
1分鐘都唔駛，係咪？

喺月結單直接回贈

食飯-2%

你唔識 =好難
北海道 來回 直航20000里都換過幾次
自己睇下北海道來回幾錢

上網睇過下啲攻略 話換長途business class最抵

不過之前睇其實放好少位出黎 同埋有時又候補又剩 其實都幾搵笨

利申 儲左幾年miles等緊換business class同條女飛長途

咪又係個2張
citi
scb

睇到你交錢咁多個comment 就燥
咁撚大個人乜都要問
上網寫清楚可以點交都問
有cs又唔打去問

剩食迎新都唔知幾多張台灣機票啦...不過台灣唔會用AM換囉（avios仲可以考慮）

我剩係食各種迎新唔到一年都拎左成五六萬里...
你台灣機票都儲唔到代表你未研究過唔識儲，剩一個迎新都一定有一張台灣機票
我真正消費都唔係多，大概只係兩部iPhone既額，大部份都係靠增值同八達通達成...

刷

AM換機票真係二等賤民
下下都waitlist到出發前先知有無位
咁我不如平時cash rebate直接買機票無咁嬲

無人儲 avios ?
易儲好多wo
點解個個儲am

好難換到CX

從來只換里數，去旅行通常都係坐business, 里數換抵好多 一年閒閒地幾十萬卡數，要現金回贈都唔夠我買張機票

都唔難啦
儲黎去下短線遊都好
最緊要易刷，0成本

睇你飛咩port姐 岩岩先換完

點會下下都waitlist 證明你無換過

metoo 班人唔識換就話miles廢 識換既話不知幾爽

你匯豐如果有banking app 直接入邊轉數咪得

咁講消費額細就真係要現金回贈好既， 如果唔係碌幾年都未有一張eco來回台灣機票

用red點儲到咁多

avios機位少好多，如果係飛亞洲其實唔見得比AM好
而且相對賺既方法少d

LM

簡單黎講即係邊張好?
渣打 simply cash
citi cash back
定匯豐red

有冇人用過citi cashback

如果唔用信用卡真係補貼緊人買嘢

Red card唔係好啲咩

想cut 左張sc am 換儲dollars 個張
但每次諗到要過冷河先得就廢事煩
等佢出舊客優惠等左4年

依家出左張hsbc red 黎玩下

我個人覺得red好
Citi cash back架空左 無咩用
渣打果張就佢玩刷payme幾好

渣打
所有簽賬1.5%

citi
食嘢2% 其他1%

red
網上4% 其他1%

睇自己邊樣洗費多

個網又慢又廢
搵張機票要自己逐下filter

Red仲有超市2%

咁好似RED 好, 而家真係網上消費多

仲有恒生張M POWER 好似都好易儲,
但成日要登記 好ON9

Red個超市定義 包埋sogo超市/一田超市/(萬寧 有巴打回報係2%未fc)
大貓vs個最紅揀左賞家居 一田超市只計1.6%

以前自動兌
而家要夠50先有得兌

miles旺季嗰陣又換唔到成日waiting list真係好煩

行山易儲難用

Transfer/ To / All / Add new payee/ Enter account or credit card number

學生卡

好多人年收入都冇幾十萬

其實剩係玩八達通同增值都有呢個數...

小遊戲係乜9黎

呢個真 D條款成鳩日都改...
淨係ASIAMILES 都唔知改左幾多次
利申︰沒草asiamiles
都係現金最實際!!

你講既野已經暴露左你乜都唔識係度鳩吹

淨係玩迎新都大把啦
呢幾年都冇比過錢買機票

飯卡一定係hsbc vs
最紅揀晒餐廳=3.6%
同人食飯碌完再夾錢 分分鐘9折

dllm係咪想俾HSBC ban a/c。chok red card仲拎出黎哂命

又唔好咁講
你點都要比燃油同機場費

除左財仔卡同AE都可以

食飯呢個疫情今年完全廢左

揀左飲食既vs好難同red去夾黎用 賞家居易夾
係vs同red並用下*

red超市好似2%?

又講得幾啱 而家用緊sc aisa miles
有咩hsbc信用卡推介

真 儲Miles都唔係換Econ
換First Business嘅話抵過直接買好多

落樓搵個atm啦on9

red啦
依家唔出街,消費九成都上網買

Chok得好堅

好多時信用卡太方便
為左食迎新食rebate
最後會洗多好多
本身想買既野
會因為信用卡打堆number太方便而真係買左
大家唔好玩到走火入魔

真心冇用，特別係依家

只有100蚊2張飛時我會揀電影飛

我覆緊樓上個巴打 飯卡唔會係用citi 2%
應該用hsbc vs
同而家武唔武肺冇關係

自己每年都換兩套北海道機票
雪季都幾值錢
簽賬額相同情況下用現金回贈冇可能買得倒
所以睇你自己需要

我都係鍾意現金回贈。

1/4前做咩唔換下年，平D又海量business 推出
first 都有部份2位以上

需然只係買個希望下年飛得到

我都係比下意見

有冇人知citi pay all咩玩法
可以用信用卡簽所有野?
回贈點計

想問下card dollar點樣轉返做現金
我用恆生既visa

有既咩? 好似冇的

我就係唔見有先問下各位手足 即係被逼要揀coupon
恆生專同D藍底合作 又美心同東海堂

其實即係自動轉帳交費

點解學生之前係citi clear
仲垃圾

Ban乜a/c,佢最驚你唔用

一定要set自動轉賬?
回贈係跟原來張卡既回贈?

恆生D卡真係垃圾卡黎

無架, 得coupon

可以幫襯時用cash dollar找數，一係換coupon 再轉售囉，不過要折讓

期間限定
google吓就有
簡單過喺度講

係, 消費可以扣分, 至於賣coupon 你要賣好多先有人會同你買
張ENJOY 卡已經封塵多年

想問下申請HSBC信用卡
佢要我提供辦公室地址,然後話會寄張卡到我工作地方
係唔係正常架

有間coupon mall 9折收券
無限數量

用mile換飛都有分識唔識? 咪又係上去睇有冇得換
北海道我都換過 淨係換到一個位 另一個都係要買飛

佢有時某d卷唔收架...

轉機已經好多玩法...

lm

剩係之前假單程 歐美來回都抵到痴線

東亞咩事

玩法多同抵換 改變唔到難換既事實
如果換唔到兩個人機票 另一個要買 通常都唔係平 計返唔係抵好多

咪on9啦，你問下佢係唔係全5xxk真簽。

手上預設得hsbc vs同red
揀飲食定家居
最適合呢set combo

咪即係你唔識玩個遊戲
明明上網大把攻略

用黎交電煤同食飯

睇清楚果少少AM係真係坐飛機換返黎
我都未開卡
我自己真係無咩消費
主要消費真係家人張卡
但我又無可能幫佢不停換卡食迎新

師兄們負皮但唔留言,好難理解喎

睇完咩攻略d機票會易換咗? d位有路捉幾時放出嚟?

補充多點
可以用黎換一張5000蚊既機票既飛行里數
係價值上係完全不等值於現金5000蚊
更甚者我覺得如果考慮佢地價值
里數係要打翻個6折
即係5000蚊機票既里數只係等於3000蚊現金到

不服來辯

港版啲信用卡里數真係得啖笑
識人用美版卡平時食飯消費，兩年到就夠換張長途商務，仲要啲里數永不過期，想搭邊間就轉啲分過去

真心我星展東亞都碌左幾年
但d 分全部都冇用過，完全唔知有乜用

東亞有得換免找數簽賬額

我記得東亞個張係屋企人張付屬卡，佢好似換哂超市cupon

Red係網上4% 同超市2%
其他消費sc simply cash抵啲

Citi自動波直接入戶口

vs red 應該點用法 參考下

28000 換 $100

前排東亞日屈左好多分

去銀行排隊

你情我願㗎 唔好屈屈聲喎

citi每月40

邊張

尤其是緊急要單程票

同問

我估PM

渣打simply cash 1.5%

識玩一定係用red網上4% 再等佢有1 RC=$2 活動既時候用
即係有8%

認同，玩左差唔多10年好後悔 以家轉返玩現金回贈 不過10年前又真係冇咁多大現金回贈既卡 講返理數依家假單又block 埋 f j 又勁難換，其實真係可以宣布里數卡已死再加上收返油附加費更加完全唔抵 我計過以前某d port 都可以用1里＝0.1。但依家應該要用1里＝0.06去計變相里數卡回贈其實好少

食飯超抵: 3.6%
買野都有1.2%

但如果網購就red card爽d，4%

利申: 雙修

用渣打算 直接1.5現金回贈唔洗轉黎轉去

屌原來改左

1%現金回贈
*Payme每月最高回贈：HK$20

即係用SC好啲？

食飯 vs 3.6%
網上購物 Red 4%
超市 Red 2%
其他雜項 Simply cash 1.5%
Vs最強平民飯卡 冇咩爭論空間

Vs平時得0.4%
最紅先有vs 3倍

Red 雜項都有1% vs得0.4%
只用vs+red 就vs食飯 其他用red

Hsbc d 獎賞錢幾時會寄d現金券？
等著想買電器

簽卡再用獎賞錢找卡數咪一樣

加埋boc 拍卡 5.4%
呢4張卡組合 本地走天涯

Pin this pls, 信用卡係方便但要識得正確咁使用先唔會爭落銀行一筆數

有人話Premier卡都o, 點睇？

講緊平民飯卡 可能而家premier都算平民 係我太窮一球港紙都冇

天國stop over

網上繳費呢？水電差餉上網費
恆生Enjoy?

電煤用支付寶交 你用邊張信用卡咪個張有回贈
我用simply cash交

點會寄工作地址啊
一係你放張圖上嚟
一係你睇錯

如果想買iphone, 有邊張信用卡係最抵玩？

仲用銀聯

學術討論姐

不嬲都係Cash is king
3年前開咗渣打Simply Cash 1.5%無上限現金回贈
成班friend開埋啲濕鳩儲miles卡

結果今年全部含淚屌晒鬼

請問hsbc 紅卡比錢可否食盡支拿寶，4% ?

零

1.5% 咁撚少 唔好衝出黎啦....

學生冇得申請simply cash

東亞日就係好例子
啲獎品改黎改去
由voucher變credit由25000變28000
戲飛又加價

李國章家族，不了！

一個仙都唔洗旨意我幫襯

真簽要現金回贈

用黎俾個理由自己去旅行
有miles 唔換機票好浪費, 又要飛

一定揀現金回贈, 錢係自己度起碼有得揀。

Sogo 5.4
大媽 4.4
i 4

即係張大媽卡cut得

Sogo藍綠app好似額外冇回贈

大媽最全面 sogo得 ap gp

東亞開返積分換現金，28000分換$100現金回落信用卡戶口。

頂
我諗返起我之前窒個啱啱畢業嘅女同事
真係叫佢排隊交卡數算

但係支付寶味認證得每月500上陋喎。咁係咪要認證到中級/高級

自動轉賬電費同煤氣有1%，食飯2%，而個迎新現金回贈過千蚊

安信earnmore，乜柒都2%(係payme唔得)
一係渣打1.5%

citi有個優勢係電同煤都有1%回贈，唔多卡可以

中級都夠啦

red卡連落支付寶用算唔算網購？

Citi 唔係會自動換嘅咩？

里數換商務/頭等

現金回贈夾埋迎新 大約去到 10-25%
仲有 OEPAY / ALIPAY / WECHAT 既優惠

1. 真心要講消費習慣
2. 唔好因為優惠洗大左
3. 利申: 我唔搭黨鐵已經半年, 搭車只用散紙
但會用OEPAY 刷2% 刷1.5%

邊度有......

張卡自動換架喎
唔洗自己轉
月結單有寫

想申請red card4%真係屌打其他卡

好似冇

要分清楚 網購 同 draw錢入錢包 買野係兩個概念

用red多過用vs

邊隻？A字頭？

唔一樣
用coupon無咗果張coupon銀碼嘅RC

red card 係咪即時回贈4%?

匯豐轉數快是可以的

refund會扣番嫁

交租app?

紅卡落paypal買野有冇4%?